荃葵青要人ar

連葵涌運動場都唔爆

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！